<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>4k4m1m3 | blog</title>
    <description>Blog personal de 4k4m1m3</description>
    <link>http://0.0.0.0:8000</link>
    <atom:link href="http://0.0.0.0:8000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <author>
      <name>4k4m1m3</name>
      <email>4k4m1m3@gmail.com</email>
      <uri>https://4k4m1m3.github.io/</uri>
    </author>
    
      <item>
        <title>La nave</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;creando-tu-propia-estrella-de-la-galaxia-en-github&quot;&gt;Creando tu propia estrella de la galaxia en GitHub&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;En una galaxia muy, muy lejana, donde la lucha entre el bien y el mal se libra en las estrellas, existe una herramienta llamada &lt;a href=&quot;https://github.com/&quot;&gt;GitHub&lt;/a&gt;, que permite a los jedis compartir y crear sus propias historias en línea. Vamos a sumergirnos en este universo digital y aprender a crear nuestra propia página de usuario en GitHub, que a su vez actuará como tu propia nave espacial en el vasto espacio de Internet.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;registro-en-github&quot;&gt;Registro en GitHub&lt;/h3&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Activa tus sensores de navegación y dirígete al portal principal de &lt;a href=&quot;https://github.com/&quot;&gt;GitHub&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Utiliza tu “hiper-ratón” para ubicar y señalar el botón &lt;strong&gt;“Sign up”&lt;/strong&gt; (Registrarse), situado en la esquina superior derecha de la pantalla.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Completa el formulario de registro con tus credenciales.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Nota: En este punto, asegúrate de emplear el &lt;a href=&quot;Identidad-Secreta&quot;&gt;nombre de usuario&lt;/a&gt; que hemos creado previamente. Además, como recomendación, genera una cuenta de correo electrónico utilizando ese mismo nombre de usuario y úsala en el formulario de registro. Por último, elige una contraseña sólida y segura.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No olvides verificar tu dirección de correo electrónico para completar el proceso.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;construcción-de-la-nave-espacial-github-usergithubio&quot;&gt;Construcción de la nave espacial GitHub (user.github.io)&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Una vez que nos registramos en Github, procedemos a crear nuestra página web, nuestro blog, nuestra nave especial que nos permitirá llegar a todos los rincones del espacio digital, para ello seguimos los siguientes pasos:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Enciende tus sistemas y accede a tu cuenta de GitHub.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Activa el propulsor de “Create” (Crear) al pulsar el botón “+” en la esquina superior derecha.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Selecciona “New repository” (Nuevo repositorio) desde el menú emergente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Sintoniza el “Repository name” (Nombre del repositorio) y establece el nombre de usuario de tu cuenta de GitHub seguido de “.github.io”.&lt;/p&gt;

    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Por ejemplo, si eres un intrépido piloto llamado “3st3bl0gm3gust4”, el nombre de tu repositorio sería “3st3bl0gm3gust4.github.io”.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Deja la sección de descripción en blanco, o agrega un mensaje sobre tu misión espacial en línea.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Ajusta los escudos de “Public” (Público) para que tu nave sea visible para todos los seres en esta galaxia digital.&lt;/p&gt;

    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Si lo deseas, configura tu hipercomputadora para “Initialize this repository with a README” (Inicializar este repositorio con un README).&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Cuando todo esté en su lugar, pulsa el botón “Create repository” (Crear repositorio) para dar vida a tu nave.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&quot;sintonización-del-generador-de-estilo-espacial-jekyll&quot;&gt;Sintonización del generador de estilo espacial Jekyll&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;En resumen hasta este punto ya tenemos un nombre de usuario creado, un logo, un banner, una cuenta de correo con nuestro nombre de usuario, una cuenta de github y un repositorio, tipo: &lt;strong&gt;usuario.github.io&lt;/strong&gt;, ahora solo procedemos a usar una plantilla para nuestra web.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Adentra tu nave en el corazón del repositorio recién creado.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Enciende los sistemas de comunicación y dirígete a “Settings” (Configuración) en la parte superior del menú.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Navega por el panel de control y selecciona la opción “Pages”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;En la sección “GitHub Pages”, elige la ruta más rápida y selecciona la rama main (o la rama que prefieras) como el combustible de tu página.
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Esto activará el generador de estilos Jekyll, que será como la fuerza que dará forma a tu página web.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;

    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Explora la base de datos de estilos intergalácticos haciendo clic en “Choose a theme” (Elegir un tema). Aquí puedes explorar y elegir entre una constelación de temas Jekyll.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;

    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Después de seleccionar tu estrella guía, confirma tu elección y deja que los sistemas se sincronicen.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&quot;el-despegue-de-tu-sitio-espacial&quot;&gt;El despegue de tu sitio espacial:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;El ordenador de a bordo trabajará incansablemente para traducir tu visión en código galáctico. Puedes monitorear el progreso en la pestaña “GitHub Pages”. Una vez que las estrellas se alineen y la generación esté completa, una señal luminosa te llevará a un enlace que marcará el punto de partida de tu viaje web en la parte superior de la pantalla. Ten en cuenta que puede llevar unos minutos para que tu sitio sea accesible en toda la galaxia, una vez concluido, ya podras visualizar tu sitio con la plantilla seleccionada desde &lt;strong&gt;3st3bl0gm3gust4.github.io&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Y ahora, con tu propio “user.github.io” brillando en el espacio cibernético, puedes personalizar aún más tu nave web, ajustando las configuraciones del tema y editando los archivos proporcionados, creando publicaciones y adaptando según tus necesidades, etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¡Y pues ahora que la fuerza del hacking ético te acompañe!&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8000//La-Nave</link>
        <link href="http://0.0.0.0:8000/La-Nave"/>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8000/La-Nave</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Más allá del Anonimato</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;conquista-galáctica-con-un-logo-y-un-banner&quot;&gt;Conquista galáctica con un logo y un banner&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;En la publicación de &lt;a href=&quot;Identidad-Secreta&quot;&gt;La Fuerza del Anonimato&lt;/a&gt;, hablamos sobre la búsqueda del nombre de usuario perfecto, y aprendimos que al igual que un sable de luz, nuestro “Nick” debe irradiar ética y honor en todas las galaxias digitales donde aparezca.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ahora, en esta ocasión, vamos a dar un salto al hiperespacio y explorar cómo la inteligencia artificial puede ser nuestra aliada en la creación de un logo, (nuestra imagen) y un banner para nuestras redes sociales, tal como los jedis personalizaban sus sables con cristales kyber únicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si chequeaste esa publicación del nick, sabes que utilizamos ChatGPT para crear o para inspirarnos en la creación del nombre de usuario. Ahora, como si estuviéramos en la Academia Jedi, vamos a convocar el poder de Bing, la inteligencia artificial de Microsoft, para materializar imágenes a partir de palabras clave, piensa en esto como si estuviéramos programando un droide astromecánico para que nos ayude en la batalla digital.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imaginemos que queremos un logo que combine ciertas palabras como “hackers”, “dragón ball”, “padawan”, “pentesting”, pues eso introducimos en el prompt del &lt;a href=&quot;https://www.bing.com/images/create/&quot;&gt;generador de imágenes bing&lt;/a&gt; y aguardamos como si estuviéramos en la guarida del maestro Yoda, para ver que resultado nos mostrara, luego solo seleccionamos la imagen que nos guste, desechamos las que no y voilà, &lt;strong&gt;¡tenemos nuestro propio emblema galáctico!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Pero la saga continúa.&lt;/em&gt; Para el banner que dominará nuestras redes sociales, desembarcaremos en &lt;a href=&quot;https://www.canva.com/&quot;&gt;Canva&lt;/a&gt;, una estación espacial donde la creatividad no tiene límites. Aquí, como si construyéramos una base rebelde en la luna de Endor, cargamos nuestro logo y elegimos una plantilla para el banner. En este viaje, nuestra elección será similar a decidir si unirnos a la Resistencia o al Lado Oscuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con las herramientas de edición, como si afináramos la puntería de un bláster, ajustamos el diseño según nuestros deseos, luego, como cuando Luke Skywalker destruye la Estrella de la Muerte, nosotros descargaremos el banner y celebraremos nuestra victoria: un logo, un banner y un nombre de usuario dignos de un hacker ético.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para concluir, solo me resta desear que la fuerza del conocimiento cibernético nos guíe mientras continuamos escribiendo nuestra propia ruta de convertirnos en pentester profesional sin dinero y con ayuda de la inteligencia artificial.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Guia de como usar bing para crear un logo.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#&quot;&gt;Crear imagen hacker usando Bing&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8000//La-Imagen</link>
        <link href="http://0.0.0.0:8000/La-Imagen"/>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8000/La-Imagen</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Padawan de Hacker</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;ser-un-padawan-de-hacker&quot;&gt;¿Ser un padawan de hacker?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;¡Un Padawan es un aprendiz Jedi en el universo de Star Wars! De manera similar, en el mundo del hacking ético, debemos adoptar la filosofía del Padawan en nuestro camino de aprendizaje. ¿Como es eso? Pues veamos:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Encuentra un mentor:&lt;/strong&gt;
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Al igual que un Padawan busca a un Maestro Jedi, como hacker ético o pentester, es vital encontrar un mentor experimentado que te guíe y enseñe en el camino de la seguridad informática. Un mentor compartirá su conocimiento y experiencia contigo, acelerando tu crecimiento y desarrollo en este emocionante campo.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Domina los fundamentos:&lt;/strong&gt;
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Como Padawan Jedi aprende a manejar el sable de luz y controlar la Fuerza, tú como hacker ético o pentester debes dedicar tiempo a dominar los fundamentos esenciales de la seguridad informática. Aprende sobre redes, sistemas operativos, vulnerabilidades comunes y metodologías de pruebas de penetración.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cultiva la disciplina y la paciencia:&lt;/strong&gt;
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Convertirse en un experto en seguridad informática requiere disciplina y paciencia. Al igual que un Padawan debe entrenar constantemente para mejorar sus habilidades, tú debes dedicar tiempo a practicar y profundizar en tus conocimientos en el hacking ético y el pentesting.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Aprende de los errores:&lt;/strong&gt;
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;En el camino del hacking, cometer errores es inevitable. Pero, al igual que un Padawan aprende de sus fracasos para mejorar, tú también debes ver los errores como oportunidades de aprendizaje. Analiza tus fallos, comprende las lecciones que te ofrecen y utiliza ese conocimiento para fortalecer tus habilidades.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Muestra respeto y humildad:&lt;/strong&gt;
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Un Padawan muestra respeto hacia sus Maestros y compañeros, tú como hacker ético o pentester debes ser respetuoso con tus colegas en la comunidad de hacking ético. Aprende a escuchar a los demás y sé humilde en tu búsqueda de conocimiento.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sé compasivo y ayuda a los demás:&lt;/strong&gt;
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;La compasión y el deseo de ayudar a los demás también son valores importantes en el mundo del hacking ético. Comparte tus conocimientos y experiencias con otros aspirantes a hackers, ayudándoles a crecer en su camino de aprendizaje.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;No te rindas:&lt;/strong&gt;
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;El camino del hacking ético y el pentesting puede ser desafiante y complejo, pero no te rindas. Al igual que un Padawan nunca abandona su entrenamiento Jedi, mantén la perseverancia y la determinación para alcanzar tus objetivos.&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Recuerda que el hacking ético y el pentesting son disciplinas en constante evolución, y siempre estarás aprendiendo y desarrollándote como un auténtico Padawan en este emocionante viaje. ¡Que la Fuerza del conocimiento y la ética te acompañen en tu camino hacia la maestría en la seguridad informática!&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;code&gt;¡Que la fuerza del hacking ético nos acompañe! :)
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8000//Padawan-Hacker</link>
        <link href="http://0.0.0.0:8000/Padawan-Hacker"/>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8000/Padawan-Hacker</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>La Fuerza del Anonimato</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;identidad-secreta-en-el-mundo-de-los-hackers&quot;&gt;Identidad secreta en el mundo de los hackers&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cuando Peter Parker descubrió sus nuevos poderes arácnidos, supo que necesitaba más que habilidades sobrehumanas para proteger a sus seres queridos. Así nació Spider-Man, una identidad secreta que lo convertiría en uno de los superhéroes más icónicos de todos los tiempos. Al igual que Spider-Man, otros legendarios guardianes de la justicia, como Batman, Flash y Superman, comprendieron la importancia de ocultar su identidad para luchar por la justicia sin poner en riesgo a sus seres queridos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el mundo del pentesting, los expertos en seguridad informática también entienden el poder del anonimato. Aquí, nuestras identidades reales quedan en las sombras, protegidas por nicks, usernames y avatares. Al igual que los superhéroes necesitan proteger su identidad para combatir el crimen, los pentesters se resguardan detrás de sus nombres de usuario mientras desafían a los cibercriminales en un juego de ingenio y destreza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En esta comunidad enigmática, figuras como Kevin Mitnick, el legendario hacker, se escondio tras misteriosos nicks como Cóndor (Condor), The Condor y “El hacker del lado oscuro”. Así como Clark Kent se convierte en Superman, Mitnick encontró su poder en el anonimato, permitiéndole desafiar los límites de la seguridad informática sin exponer su verdadera identidad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es por ello que la elección del nombre de usuario en el mundo del pentesting va más allá de un simple alias. Representa la identidad virtual, la personalidad cibernética que adoptamos para enfrentar los desafíos digitales. Pero, al igual que un superhéroe elige su nombre con sabiduría, también debemos ser cautelosos al seleccionar nuestro nick, aqui algunos puntos a tener presente:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Originalidad:&lt;/strong&gt; Un nombre de usuario único y memorable nos distinguirá entre la multitud, dejando nuestra marca en el vasto mundo del pentesting.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Anonimato y Privacidad:&lt;/strong&gt; Al ocultar nuestra identidad real, protegemos nuestra vida fuera del ciberespacio, manteniendo nuestras acciones virtuales independientes de nuestra existencia cotidiana.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Responsabilidad y Ética:&lt;/strong&gt; Nuestro nombre de usuario también es un reflejo de nuestros valores, asegurémonos por lo tanto de que nuestros actos sean éticos y responsables, en aras de un ciberespacio seguro.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Reputación:&lt;/strong&gt; Como en toda comunidad, nuestro nombre de usuario está vinculado a nuestra reputación, así que debemos mantener una conducta profesional y respetuosa con todos, en especial con nuestros colegas.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;En fin, en el mundo del pentesting, la identidad secreta que adoptamos como nombre de usuario es nuestra máscara virtual, nuestro traje de superhéroe que usamos para enfrentar los retos del ciberespacio. Al igual que nuestros héroes favoritos, canalizamos nuestro poder y creatividad en nuestras identidades secretas para marcar la diferencia y proteger el mundo digital. Así que, elige sabiamente tu nombre de usuario, y que la Fuerza del Anonimato guíe tus pasos en este emocionante viaje por el ciberespacio. ¡Adelante, valientes guardianes del pentesting!&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Guia de como usar ChatGPT para crear un nombre de usuario.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://drive.google.com/file/d/17En4-nk8y9ig7JB65Qbbts7IM-6Ot-be/view&quot;&gt;Crear nick hacker usando ChatGPT&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8000//Identidad-Secreta</link>
        <link href="http://0.0.0.0:8000/Identidad-Secreta"/>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8000/Identidad-Secreta</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Hello World</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;hola-mundo&quot;&gt;Hola mundo!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;¡Hola y bienvenido! Soy un aprendiz de pentesting, un hacker novato sediento de sabiduría en este mundo digital. Como estudiante autodidacta, me siento inquisitivo y curioso, ansioso por descubrir el poder que yace en los bits y bytes. Considero que soy un padawan de los misteriosos 0 y 1 en esta simulación llamada mundo, donde mi sed de conocimiento me impulsa a aprender y crecer cada día.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con solo el ingenio como mi espada y la precaución como mi escudo, me embarco en un viaje emocionante y lleno de retos en el fascinante mundo de la ciberseguridad. Mi objetivo es convertirme en un hacker ético comprometido con la seguridad digital y la protección de la privacidad.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“La ética, la humildad y el conocimiento son la clave para ser un hacker ético”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Sé que el camino no será fácil, pero estoy emocionado por enfrentar desafíos y superar obstáculos. ¡Cada día es una oportunidad para aprender algo nuevo y crecer como profesional!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gracias por acompañarme en esta aventura. ¡Espero compartir contigo conocimientos, herramientas y descubrimientos que te inspiren en tu propio camino en la ciberseguridad!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¡Sígueme en este emocionante viaje! Y que la fuerza nos acompañe.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;th style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/th&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
    &lt;tr&gt;
      &lt;td style=&quot;text-align: left&quot;&gt; &lt;/td&gt;
    &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8000//Hello-World</link>
        <link href="http://0.0.0.0:8000/Hello-World"/>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8000/Hello-World</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
